嚟緊4月同兩老去台北 有咩啱玩

俾返啲背景先

兩老大概都係差唔多退休嘅年紀咁啦 兩個都係第一次去台北 諗住自由行玩5日
台灣啲文青打卡位同誠品我諗兩老都冇乜興趣 咁除咗大路啲嘅夜市啊九分啊天燈啊滷肉飯啊呢啲飲飲食食嘅嘢之外之外 有咩景點係啱兩老去架

另外 有冇啲咩旅遊書可以推薦 因為都想俾兩老自己睇下有咩地方想去但佢地又唔係好識自己上網睇

聽朝再推下

上次去淡水搭船過八里
雖然冇咩睇 但個景幾靚

同50歲以上人士去旅行
必定跟團
唔駛煩，有咩事就一齊屌個導遊領隊

可以去動物園+貓空
都spend到一日嫁

收到

唔該巴打

都有諗過架但旅行團啲行程又好似唔係幾啱心水

貓空去坐纜車 好靚好正
老人家實鐘意

去kkday join 一日團都好
有埋司機接送 唔駛煩交通 同埋唔貴

mark低先

連登有愛

的確好難啱晒全部人
你可能寧願早小小起身，平小小 去睇多啲野，
佢地寧願去小啲地方，但係乜都要舒服為主
就算出發前講好晒，去到又另一回事

北投 住晚溫泉酒店又一日

如果你老豆鍾意聽歌買CD
去誠品影音部
啲合輯CD平過香港

推

林森北路

旅遊書個part有冇巴絲有推介

淡水 九份 宜蘭果啲囉
風景 古蹟應該啱睇掛

九份十份好多旅行團去...

睇YouTube d 旅行vlog la

未訂酒店的話
可以考慮下選連早餐個PACKAGE.
佢地一早起身 可以自己落去食左早餐先.
咁你會無咁大壓力

再老土D. 帶佢地去中正紀念堂門口影相.
101都係打卡位. (可不上觀景台)